聯強舊u i7 6700k 保養。。。似乜問題?

朋友粒6700k 剩三個月保養 保三年拎去聯強保

問題發現係用用下

d ram 會dual channel 開唔著機 迫住行single channel
因為行34 12就無事

兩部機唔同板唔同ram都出現過相同問題

佢拎去青衣 聯強初步check唔肯換 話初步check無事
要放底幾日再打去問，再唔係重要等幾星期上廠

但個frd 佢z 版asus 上面cpu d pin 曾經上cpu上唔靚整戀過
但格硬扭返順佢用左一年
唔知對粒u 有無影响

同埋最好笑係 本身我拎佢粒6700k返黎用係行到dual
郁一郁換個cpu 散熱就開唔著機要single channel先開到

真係唔通兩塊底板都壞!? 我掟返粒i5 6600 落去行返dual即刻無問題

咁你有無叫佢試dual 先？你可以拎埋板同ram 比佢試

香港代理

當水貨自己RMA intel
香港代理

我諗個frd 同佢講得好清楚佢先試嫁啦

保養商即時又話試左無事咁...
唔會柒到咁掛

但無諗過拎埋板同ram佢試啦

自己都要用又遠 佢又無咁要求

大家聯強保 intel u
有無試過咁拖法

最後又點樣

好多時都係d pin既問題，拎去新高登比錢用第三塊版試。